鍾國斌：美國國會議員不希望介入香港事務

【Now新聞台】美國國會將審議《香港人權與民主法案》，自由黨黨魁鍾國斌在本台節目《大鳴大放》中，引述部分當地國會議員指，並不希望處理香港問題，擔心若美方介入只會惡化局勢。

鍾國斌又認為即使法案獲通過，對商界不會有太大影響。

對於政府月初宣布撤回修例，鍾國斌認為已是太遲，但總比堅持不撤回好，他相信如短期內可平息動盪，香港經濟可於短期內反彈

Source : NOW新聞

驚驚豬又對美國內政說三道四
一齊上twitter話比美國國會議員聽佢地被代表
準備同毒瘤一齊被點名制裁啦

btw呢個法案又唔係針對制裁商人
對商界影響不大唔係正常
有錯請指正

衝出黎柒

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

new post please help push and upvote

敵人反對的......

引述部分當地國會議員指

同 CCTVB 既分析認為有異曲同工之妙